原來有人整左個香港自殺案整理表,由一月份至今

一月至今自殺死左631人

痴撚線

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

push

Push

正常一年好似900幾人?

所以一早講咗, 已經有幾百個示威者被殺!

上年呢?

// 統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

【2019年香港自殺資料統計】

// Statistical data will only reflect the overall objective facts and will not be fuel for any discussion. Except for substantive evidence that tells us the truth, other figures can only be used as a general reference. //

【Hong Kong Suicide Statistics in 2019】

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷